[鏗哥入]要成為勞工低層應該揀IVE定polyu

兩間都主打訓練勞工，真係唔識揀
利申：想major EE

why not both

ive 讀完兩年再去poly讀兩年

IVE勁過poly好多喎...

我都認同，但讀紅磚可以呃自己係讀緊大學lv既野
大學名字 ive程度

IVE教既野其實實用啲
但有得選梗係入U

瞓撚醒未
IVE 只要交低150蚊
in都唔洗in就有offer
利伸中六個年成班人報左IVE in都冇in就收到啲10分12分既offer，狗都唔屌

讀ive入得返三大，你讀poly入唔入到先

青大